和你也許不會再相擁

大概你的體重 會抱我做夢

又週期性失戀
好掛住佢

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

亦懷念那些吸不透的香煙

從來未愛你

係咁loop綿綿 以前未分手唔識聽
唔知會講咩...好心酸好心酸真係聽返

好掛住一個人可以點做
定係我應該承認係自己寂寞過頭

從前為你捨得無聊 寧願休息不要
談論連場大雨你窗台漏水 不得了

我都有咁既問題 可以唔寂莫 偏偏俾一萬個理由自己寂莫

大家個名都係分手歌

訓唔著
不過唔關感情事

斷多少髮線

瞓唔著，好想醉

每次諗起自己曾經被愛
再發現而家冇人愛自己
就會有種濃烈嘅孤獨感油然而生

同意 明明果陣佢話我出軌都唔會唔要我
結果冇出軌都要被分手

今晚我都去飲酒 希望一醉解千愁

咁關咩事

講過類似既野
結果都係

可惜我愛懷念 尤其待我傷心的唱片